坐坐下又2點

兩半

兩點十了

你哋點解會瞓唔着
我係因為有兩條四腳蛇喺床頭叫

訓唔著去睇故

【末日】《末日下的那些人》 (2) 世界即將終結, 我們卻沒能登上方舟

因為聽朝約左先生飲茶，緊張到訓唔著

四半

連鹽蛇都有女